---
title: Spirals
tags: tasks, 1sem
---

# Спиральки

## Условие

Дано целое число n. Требуется выделить память под массив размера n\*n и заполнить его по спирали числами от 1 до n^2.

## Входные данные

Целое число 0 < n < 100;

## Вывод

Массив n на n элементов, заполненных по спирали с верхнего левого угла




| Ввод  | Вывод    |
| ------| --------|
| 1     | 1       |
| 2     | 1 2<br>4 3 |
|3|1 2 3<br>8 9 4<br>7 6 5|

